呢d天氣好易病

一熱即病
利申:東亞病夫

食左藥唔敢渣車，坐mtr有位又唔敢坐